趙岸池係漢奸，走狗，賣國賊

大中華膠。。

食大活晚餐嘅人，係咁上下

做乜鳩追擊關羽

因為佢係漢奸，走狗，賣國賊